N 36 Waimela koggokonna kohton sel 26 Julil 1873 
Pakohtomees Jurri Waask Abbi Peter Pallo dito Jaan Zuchna 
Keiserliko V Kihhelkonna kohto kässo päle omma nimmitedu kohto mehhe Wastse Koiküla mehhe Johan Kranzmanni pärahha wõlga 6 R 95 Cop ja Põlkasto mehhe Johan Silma parahha 10 Rubla ja wanna Augmoisa mehhe Mart Büssi pärahha 1 R 75 sija pole masno. 
